岩岩痾完屎你問我答

想睇你舊屎

想食你舊屎

想塞返舊屎入去

下次影

下次寄

下次塞